暴動罪存在本身就係問題，然後班人就淨係識爭議自己係咪暴動

暴動罪存在本身就係問題，然後班人就淨係識爭議自己係咪暴動；國安法存在本身就係問題，然後班人就話自己無分裂國家。

就算政府乜都唔做，大家已經自動向後退，又，就算向後退，政府都唔會放過你，除非你堅持「我後退左政府都唔放過我正衰人」，得，咁的確係證據。

可惜係證明之前大家已經知，同證明係山係石頭海係水無乜分別。

而家根本就係有個大隻佬企o係你面前,
求其屈個罪名俾你 , 唔推翻佢你係唔會 Justify 到自己
因為人地從頭到尾係用拳頭逼你就範, 唔係用道理

係賊黨面前講訴求
我不嬲支持走得就走

按照人權公約去修訂《公安條例》由80年代爭取撚到今時今日架啦 反對《港區国安法》嘅聲音呢幾個月有停過? 當你被政權用呢啲垃圾法例告上庭 唔通只要你不斷話啲法例係垃圾就可以脫罪甩到身?

好心鄭立咪撚日日都離地離到喺外太空咁用上帝視角去論政啦

所以？講廢話我都識，成抽公安條例都有問題啦，點止暴動罪

港共聽你講改革就冇可能，一係你就奪權先有機修正，否則被捕手足每次上庭都要面對

你班仲樂得自在嘅人學人講風骨

暴動罪既存在係好有問題
但係現實你係好難推翻呢一條法例
依家諗辦法打甩官司只係下策

多撚謝日落臭英

光復香港咪推翻到
光復唔到講咩都冇用

除左移民參軍 留係到支持議會抗爭既

都睇到點解支共會發展到今日咁尾大不掉

樓主諗法係最理想
但係理想同現實差好遠，只向理想又真係好？

執法個個先係個問題
如果暴動罪係用黎告比721班白衣畜牲 咁就合理喇
有個仆街政府係到玩針對 乜撚野罪都有機會入你

結論：光復香港 時代革命
此Post已完

五毛PR帶風向
暴政苛法唔去反抗
反而教你做人要識轉彎，唔好犯法
（咪即係要你跪囉）

岩呀，唔只暴動罪，根本公安條例就係惡法
主權移交前前取消左，共產黨掌權後由臨時立法會變返做舊版
根本老共一早就埋下暴動罪呢隻棋俾佢依家用